「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

9/20 原文：

9/24補充：

10/15因霖霖再補充：

10/17因霖霖再補充：
你地班偵探, 我想話你地知你地除左想發洩不滿, 你地唔是為左成場仗o既迎來勝利！
你地同班偵探為拎光環o既左膠無分別啊！

為左所有逝去嘅手足霖霖, 仍至所有香港人！
除了血液，辛勞，眼淚和汗水，我什麼也沒提供！
這是勝利，不惜一切代價的勝利！
儘管取得了所有的恐怖，還是取得了勝利-勝利，無論道路多麼艱辛，因為沒有勝利就無法生存！

攬炒巴9.29「全球連線 共抗極權」行動預告 2:15
內有中文解釋, 方便街外人去睇

#186滑蛋奶醬多

是你地眼中只有霖霖？
健仔呢 太古烈士呢 2500位手足呢 11位殉道者呢 400位被告義士呢

What's Our Aim？It is victory

致偵探
我查到8964死左十萬人啦
我要向Pelosi 同埋 Rubio 告密制裁中共啊

連登仔: 班狗夠膽開實彈射手足, 聽日就暴動比佢睇
10.1 健仔中彈險死
10.2 暴動呢

推

好赲
高質巴們返曬學, 考緊midterm

數之不盡既怨恨 怒火

我求下你地推啦, 唔好淨是比正評

特別是有睇呢o既非用戶, 可否忍手唔好開廢文助長佢地

班偵探真是求佢地, 想為霖霖復仇, 就是奪回香港

香港人反抗！

仲有啲垃圾開膠post

近排好多P牌仔開廢文

一定要推，俾手足諗下點改善

今次完全係一鋪清連登袋

成班都痴撚鳩線
剩係一個CCTV都可以無限放大1000倍10000倍
跟住一堆P牌,未開過TOPIC既人不停帶風向,
不停話CCTV係2個人,又話演員, 又話9人肥婆
搞到其他意志力薄弱既人都疑神疑鬼, 痴埋一份
冷氣軍師果班又推波助躝, 消費人地死者當自己有份抗爭

唔跟佢地意見, 就屌鳩你係POPO, 5毛
無架啦, 今次連登真心已經玩撚完
TVB 今日果個訪問根本有備以黎
有心人同數字網一早插晒針起連登, 今次人地晒冷搞鳩連登
成班弱智仔仲懵下懵下.
以前假膠POST都有一班人屌, 而家成班弱智仲癲埋一份

夠曬貨仔偵探查到10.20
然後沒宣傳好似9.15得2/30萬人

最慘係之前被捕既手足
人地用生命去博, 爆撚晒光, 流撚晒血, 仲要分分鐘坐7-10年

但而家班弱智連登仔去為左幾條CCTV咬到面紅衣綠, 仲要連報夢師都玩埋.
被捕果班真係屌你老味激撚到吐血都似, 訓身做咁多野竟然敗起班弱智連登仔手上

是呢班人眼中2500位生勾勾手足全部是condom
霖霖大過天 我同意要為個女仔平反, 但是你地根本沒能力

佢地覺得自己好叻叻豬ga
在家中嘆冷氣看CCTV, 又不怕被捕, 又可以出一份力自我感覺良好

我見有巴打講CCTV人地喂埋比,但是自我感覺良好覺得搵到真相

10.0未

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

push

Push

點解無人推警世post

1020

根本一唔理之後就會石沉大海 依家證據漸漸出緊黎 反而叫人唔好去查 連登果然平行世界

出面大撚把人仲想查出個真相 連登就叫人唔好查 笑撚死人

連登遠離大眾 遲早俾人捨棄

又是你啊8pig高級5毛 好耐未見啊 我好感動啊
想還原真相就要大量街道CCTV重組案情, 黨鐵CCTV都拎唔到查條撚毛

有咩真相啊 圍繞o既全部是HKDI CCTV
其他鋪頭, 街上天眼 拎唔到
證明到是他殺已經足夠
更進一步唯有黎明來到一刻